有無人係 淘大區區議會投票

忍撚左個葉興國好耐，
恃住係淘大d委員，成日扮大袋

淘大有事 做過d 咩

有無巴打同我一樣忍撚左佢好耐

唔使講咁多, 投公民黨改變下咪得.

佢好撚樣衰屌

佢生得好似會摸妹妹仔嘅鹹濕伯父⋯⋯

平時得閒出嚟成功爭取d 廢野
有春用